[又助攻]球星奧尼爾撐morey 被微博網民叫n 字

相信大家都知nba 咩事
史上其中一個最勁嘅中鋒琴日喺佢依家主持嘅nba 節目上掌火箭GM Morey
冇耐即刻俾大陸網民屌鳩佢之餘 仲講好多歧視字眼

文宣組唔該煲大佢

提醒返大家 唔好成日"力x"咁叫人
大家都想個運動好 唔好講依啲racist 字眼

推

咩叫happy birthday?

屌原來有d comments唔係今日

果啲應該係3月佢生日時啲人嘅留言

生日快樂

自制十連
1/10

自制十連
2/10

自制十連
3/10

留意所有歧視同人身攻擊留言都係23/10開始..

自制十連
4/10

有機會同所有黑人connect

堅，再仆街都好，唔好口快快講埋啲歧視野，好容易俾班畜牲小題大造

冇錯

推
估唔到oneal有weibo

依個係應該成個壇都咁做
大家喺香港慣咗可能唔覺 成日講啲racist 嘢
依啲嘢喺西方國家人地take it very seriously
唔好口快快貪得意

我都係見到單嘢至去google 吓
大陸網軍真係好快手

係咪佢既官方account呢？還是係大陸fans開既account？如果係官方，其實已經大把美國佬知，無需連登仔幫佢宣傳了...

Push

癡撚線啲友真係

係班child登仔成日唔經大腦諗野姐

大陸人可以叫人nigxxr，但人地唔可以叫佢地支那

搵人推上reddit 同twitter

應該係官方掛 好似有個認證
利申 冇玩開weibo 唔識

都話唔好講依啲字眼
佢嘅言論同佢嘅種族係冇關係

見你認真答佢我笑左

班友不嬲都係多重標準，自己日日干預人地國家內政，指指點點，但有乜風吹草動又會反屌人粗暴干預佢國家內政，成個國家都係精神病患者！雖然我身在香港，如果支那被滅國，我都一定陪死，但只要有生之年睇到支那被滅，就算死又何妨！

一向都係屌佢虛偽
同種族無關
FOJ都係shut up & dribble啦

咁真心希望係官方，班支那豬幫手助攻！向美國佬撥多d火水，到時100位參議員冇借口反對香港民主及人權法案！

大家幫手twitter 俾Solomon

果件五毛黎架，你起起佢底

就算唔係官方 對佢地做緊嘅嘢冇影響 佢地都係叫緊佢n*****

有理有據, 洗乜人身攻擊？

不過都cap定先,因間俾微博(中共)官方發現快手刪哂n字就冇哂證據

GOAT

唔該巴打

冇錯
有時我地依啲華人文化咩嘢都用人哋種族稱呼人真係需要改善吓

連登呢度已經有樓主張cap圖，不過cap多d其它人身攻擊同種族歧視留言都好既，留定多d子彈俾自己，話唔定將來有用！

大家幫下手

大家都幫手cap 低

有一隻五毛入咗嚟負皮

唔順招 夠膽就搵佢隻抽囉 唔好煩

班友連我哋都未敢抽啦

細心睇，原來3月6日已經係最新既post，即是超過七個月冇新post，如果係O'neal官方account，可想而知人地幾重視你支那國市場！或者根本無視班支那仔！

難得有nba 球星敢講嘢 竟然咁少人推

我地呢方面真係要特別小心

我要一份chicken nigga餐

dllm

煲條撚咩 成個連登都係呢隻種族歧視字眼，因住比人燒撚返轉頭

Barbecue chicken alert

即刻有條傻閪跳岀黎做個例子比大家睇，仲煲乜撚野大佢？

咪就係

pish

連登仔自己都要注意
之前俾班五毛狗偷咗次雞

希望大家唔好再用

轉錯account?

洗撚轉😂😂

懷疑鐘意講依啲字眼嘅都係五毛嚟

五毛就一定有嘅，唔係冇可能咁快覆完轉頭譯埋擺上twitter
但大家要慎言先可以同嗰啲racist撚割蓆

其實唔係好明連登仔咁樣叫人係咪心態
係咪覺得自己好型好潮以為自己係rapper

支那算唔算

幫推同 twitted

X

其實老實講句 唔講係比較好啲
就算係大陸人其實都會有啲人係想支持我地
但我地咁叫佢地佢地心都唔好過
不過重點係我地依家想connect with 美國/西方國家
依啲歧視黑人嘅字眼緊係完全唔好用
總括而言 個人嚟講覺得唔叫"支x" 係比較好 但有巴打用我又唔會屌鳩佢嘅

有啲真係五毛嚟 專登入嚟玩嘢 你見上面就知

你扼殺我言論自由仲話我五毛

點樣扼殺你呀 你仲留緊言
不過多謝幫推

條友5毛來，不過多謝樓主幫手解釋

頂😂

罵完人又不是死死地氣去睇nba垃圾中國人

大家努力

Cls

等睇中共得罪全世界黑人

要等依個風波繼續發大

有TWEET講

我地當然要適當地撥下火

似係其中一個巴打幫手
同一張圖

想睇班撚屌上shaqtin a fool

大家可以幫手RT 同TAG solomon

依個難啲 應該唔會將N 字放上去掛

S

V

好大隻 好正

大家見到有人用種族歧視字眼請負皮，無論鬧邊個都唔應該針對其背後種族（支那除外，因為唔構成racism)
我已經見到有外國人post連登仔鬧人力x，譯埋做英文，不過佢哋以為係嗰啲五毛嚟，我解釋咗但難保下次有五毛吹大件事，尤其是美國對racism非常敏感

Cap圖師翻譯師出動

呢張圖好好笑 5條友圍住佢 3號仔俾佢扯爛件波衫

可能shaqtin a fool top 1 就係碌微博d comment

冇錯 我覺得好多連登仔本身係貪得意
學到個新字咁所以係咁講

有TWEET講

RT + 心心

依度都有個

大家幫手RT 同like

支那人又瘋了

已出tweet 幫手rt

等緊女兆日月反擊

我係之前叫大家拿拿聲幫手國際戰線同埋負皮 歧視言論既巴打
畀我cap圖掉上連登果位支那人
睇番佢個ac有一句其實 我都覺得有啲合理
佢話 我哋一邊話支那人歧視黑人 另一邊不停支那支那咁樣叫佢哋 名副其實嘅雙重標準
雖然覺得合理不過我都係會叫佢哋支那人

加密無撚用嫁

又有Twitter 子彈

老老實實 叫佢地"支x" 除咗我地自己爽同圍爐之外
都冇乜著數

Reddit 都見到了，文宣組好快手

不過好多人屌緊香港人歧視Lebron ，所以巴打們真係唔好用the N word，影響國際戰線

全部都係世界級中場

唯一可能有嘅著數咪就係激鬼班支那人
呢個都係我當初會轉叫呢個講法嘅原因

好笑
人哋黑人唔做奴隸好耐
中國人五千年後仲為做奴隸為榮

所以自己圍內講算啦
上論壇依啲公海 講嚟真係冇意思
我地依家要connect 更多人 而我地要connect 嘅人都係比較有critical thinking
好憎人double standard

得到上星期既教訓
今次唔可以再亂用字
見到n字一律負評

大陸仔知唔知James都係同Oneal一樣黑色

nigga nigger the niggest

啱

Hey LeBron James, while you're kissing Chinese's ass they're calling your people n*****s. Aren't you proud?

搵人tweet

改叫力蘇得唔得

叫返黑人咪算囉 洗乜咁搞多
同埋你就算唔同意人地講嘅嘢 洗乜加埋人地嘅種族落去

push

又助攻

Shaq係咪好多生意喺支那
希望佢唔好跪底

跪唔跪都好
我地煲大佢就夠
因為佢跪唔跪都幫到我地煲大件事

黑人其實都係政治不正確
應該要叫美藉非洲人

佢其實主打本地野
不過講得佢都知無大陸水搵架啦

應該係非裔美國人 African American
但咁叫比較formal
正常對話都用black 依個字

sort by date 先cap圖啦

唔好意思唔知有咁嘅function
下次會留意

我懷疑入面有啲係高級黑扮小粉紅 係撚咁助攻

唔好傻啦
你見咁多連登仔即使唔係五毛 都會講啲racist 嘢
其實應該明華人係幾咁racist
我地有佢地依面鏡 更要警惕自己唔好好似佢地咁
我地要話俾全世界知我地同佢地有幾唔同
所以我地希望有自己嘅自治權

咁低級紅就一定有嫁啦
係上面仲有啲高級黑 成日帶風向幫我地整核彈

但都唔算好多人去炸鳩佢

發夢
唔會有機會

屌 大大聲笑咗出嚟

N記係美國好X大鑊。美國電視上好多誤中N記陷井俾人𨳒爆道歉完後再被炒，變成過街老鼠。

言論自由嘅關係，自己係黑人或者係同黑人朋友之間開玩笑冇乜問題。但認真攞嚟鬧人嘅話，如果加少少違法行爲，即刻會被昇level到hate crime有排你坐。

美國嘅鄉下老可能會偶爾有啲種族歧視，但大城市入面種族歧視就好快被人𨳒死。

我哋都要記住維持道德高地，用有水準嘅反駁同抗爭方式。我覺得做到而家咁其實可以唞陣，等共產黨自己犯錯就爲之 very good （源自:笑聲救地球嘅乜太）

我哋而家嘅公民權力(civil rights)抗爭就同幾十年前美國黑人嘅抗爭一樣。而家啲白人都會爲以前欺壓黑人嘅行爲引以爲恥。令我哋睇到堅持抗爭係有希望。

美國(90年代初前):黑人被白人蝦
香港(2019):黑(衫)人被白(衫)人蝦

Send比黑人人權運動員占屎睇下佢撐緊咩人

算罷啦，連登仔咪一樣Racist叫人nigger

唔好話佢撐果啲人 佢都唔認自己有企邊邊
應該話佢喺咩人身上搵緊錢

LBS果次幾多兒登仔叫都叫唔住衝出黎柒，好快就俾藍絲拎去美國貼堂，雖然唔知班人係人定鬼

所以希望連登仔上咗一堂
有啲嘢真係唔可以亂講
正如我地唔會拎911 嚟講笑

點解你係都要打個組英文字出黎？

其實我唔覺得支那係racist
大家都東亞人歧乜撚啫
支那呢個字對我黎講
係專屬俾小粉紅藍絲
小數優質中國人
例如品䓤王丹陳秋實我係叫中國人

Push 煲大

【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

呢到啲人都講n word俾人譯晒上twitter啦

唔好撚on9啦 個post3-6係佢生日黎

玩到咁大 幫手加把火先

其實應該要我地做埋一份 開個ac扮大陸人做高級黑 諗唔諗得過

屌

搞鳩歷史上最強中峰真係

推上twitter啦

成班生蕃唔夠人講道理就種族歧視
你地咪又係黃皮狗以為自己高尚白人呀

tui this

推 核彈又發放

LBJ點睇

連登仲間中有啲咁post

唔關運動事，本身就唔應該講

Shaq 呢段真係好撚中

有睇過卡特教練就會知道呢個字點解

不過大陸人學人講話黑人俾白人歧視係正常
難怪大陸人去到邊都俾人歧視

Yes

用支那人係國民身份認同，唔係種族身份認同

我贊成 你追返我post 就明我取向

支那正仆街

本身唔係籃球迷
想買o neal basketball gear 有咩揀?

求下大家唔好送子彈畀對家

大家幫手rt同like 吓

依個唔係好知
但多謝幫推

Don't mention color and n words

O’neal無論場內場外都係真漢子

啱呀

大陸佬真係唔知N word 威力有幾大。上次pewdiepie 講完都收左皮

我的最愛NBA球星

諗起有條片條女係後樓梯同條仔打野戰 打完仲抖晒氣咁講生日快樂

真男人

咁少tweet 數同like 數既

幫下手推

仲有依個 幫推下

終於出n字了大陸人

正，又送子彈

叫人地黑奴
明明自己先係共奴

仲末Block
渣架

On 9仔

仆街啦,當年大飛老細發表種族言論即時要佢賣盤

佢哋完全抽離邏輯思維
係用情感思維講嘢
佢哋嘅邏輯就係講邊句令自己賺更多錢
壓逼更多人令其他人慘過自己
製造非洲兒童咁嘅人出嚟
令自己好過啲

仲要串錯字

無片好難討論

早排咪有啲英文五毛係連登度出完n字post 然後cap圖去twitter 想帶風向既，而家係時候到我地反擊

老新表示同意

早幾日foj講嘢咪係囉

得一張？ 有冇多啲

撐O’neal 撐Morey

公司睇到，笑撚仆街

究竟係咪特登出黎再點火 我已經分唔清

廣州起義 好似個到好多黑人

推推

俾JAMES睇中國人好開心叫N字母開頭英文

以為佔中時唱生日歌咩

child登以前成日講無人性說話搞到白馬嘯西風走去刷首抽